熱刺真係好撚無恥

越位都12碼
穿心腿唔紅

主場牙

熱狗精神

唔小心

熱狗offside入12 碼 慶祝時仲打龍門

穿心 越位12m

仲有懶係熱血咁入完球12m搶leno個波
屌你知唔知個醜字點寫
又黑哨又mma

成隊都癲狗咁

成場鳩下鳩下個垃圾Kane

同你個人差唔多

都唔撚係第一日嘅事了